「和理食」重慶大廈2樓有正嘢食

好好味呀但係好少人！ 人呢？！

價位如何

咩黎，你要介紹下先得？

好似好好食

白色嘅係甜飯布丁 $20
咖喱雞$50
薑黃飯$50

甜飯布丁

想試

而家咁撚早, 一陣收工時間我驚想食都冇位食

用椰奶煮到啲飯好甜再整布甸綿滑有少少薑味

記得send俾黃藍餐廳

係咪行上樓梯左手邊果間 就快係重慶蕩失路

名？
今晚去懲罰下佢

係！

good，去懲罰佢！

2樓！正門行入嚟應該就可以見到

屌BFC

？

BFC d 咖喱唔差架

係呀個咖喱雞好食到痴線

rice pudding

Push

仲有好多鋪頭免費派水！

我意思係好似KFC

我第一眼都睇錯佢仲要買好多炸嘢食